如果屯門公路唔垃圾d，市區樓邊有咁值錢?

港島區個地價貴就唔洗講
但九龍區啲樓都可以咁貴，全因屯門真係太垃圾，所以九龍區幾貴都有人買